［無圖］頭先食飯，隔離枱坐左個PTGF

好撚正

我同男朋友食飯，你影我做乜鳩

人地食飯關你撚事咩
咁都要影人

你又知ptgf

你又知人地係ptgf

Prove it

無撚聊

毒撚樓主妒忌人

我都係到，啲野食黎哂佢先話唔要
搞到條仔幾撚尷尬

點樣睇到係ptgf